五天工作嘅你，如果每日返公司屙10分鐘屎..

一年52星期
每星期工作5日
共260日
扣除7日大假同12日法定假期
即係一年返241日工

如果閣下每日屙10分鐘屎
即係每年公司就俾錢你屙40小時有多嘅屎

原來屎都咁值錢

巴打屙住屎開post?

唔知點解返親工都唔急屎
好葡萄班去廁所屙屎打丁既同事

冗員

無錯

有時一日兩次

睇完想即刻去痾屎

花名上LIHKG

以後係屋企幾急屎都要忍 特別係星期六日

痾到有人call先出一出去

然後收工前就要OT返你屙屎嘅時間

突破盲腸

利申:係公司廁所見到呢個post

我一日夾埋差唔多屙成個鐘

一日痾五次 每次痾十五分鐘

成日都屙
係公司好好去

成班冗員

係要喺辦公時間爆石先爽 班𡃁就忙到甩轆 自己就慢慢去

最少痾半小時

HR 又幫公司唸埋
普通快2個字，
培養情緒就 4 個字
已經計埋鋪廁板所需時間
一日 avg 2 次
btw 見此post者去廁所去得乾淨啲
大定細都喺，攪到污糟哂同蝗有乜分別？

竟然有人痾得果10分鐘
仲以為30分鐘係最低消費

講真
返工時間痾半個鐘屎, 點都好過落5次樓食煙, 每次煙駁煙食5至10分鐘

計埋落樓下食煙，搵隔黎dpt.啲人吹水，上下網。搵自己dpt.啲人吹水！一日可能工作3個鐘到

樓主突破盲腸
返六日返七日嘅工，咪好著數囉!痾多人到兩個鐘

假設唔洗習慣奴性OT

通常30分鐘起

值錢？每日痾兩分鐘，痾五日已經唔洗再返，假就有排你放了

屙尿另計~

我柯一個鐘

救生員

食完早餐屙
岩岩食完lunch 又屙

宜家就係痾住上黎

10分鐘咁少？
做office 最緊要學識行為偽術
去廁所一日total 唔好少過30min
淨係洗手都要跟足醫生指引 20 秒洗一隻

去茶水間沖茶沖咖啡 沖乜柒都好
洗杯要洗得乾淨過內科醫生 再幫水機啲水撳返加熱
啲水唔熱 點沖嘢飲呀？

做盡以上行為嘅話一日起碼都一個鐘
仲未計食飯同飯氣攻心好眼訓唔願郁時段
為咗消除大眾疑慮 喺office行嗰陣唔好慢吞吞
多啲同人打招呼 出入幫手撳吓lift
讓人出先呢啲已經係基本步驟

有心就得閒讚人兩句 樣好嘅就讚吓個樣
樣唔好嘅就讚吓件衫
至於兩樣都冇嘅 咪讚吓佢隻杯囉
喂 你隻杯幾趣絰過 邊撚到買架？

做個盡責嘅冗員 人人有責

我一日去六次廁所，每次十分鐘

屎忽窿都涼乾

痾住屎睇到呢個post
痾緊今日第二篤

計埋我食煙食早餐
1日有3,4個鐘失誤

失蹤

老闆唔加人工，人工又少
唯有減少工作時間變相拉高時薪

你話你係咪犯賤

大師

你睇睇醫生好喎

Same here

好波呀

成班廢物，遲下去廁所要打卡

個POST好撚臭